唔知尹志平巴打有冇過嚟呢？

趁未有得派膠挫下你銳氣先
咁勁破我膠處呀

笑

(笑)

破你膠處(笑)